[TTV] NS 牧場物語 橄欖鎮與希望大地

即使係現實無希望既毒L，係希望大地都可以結婚生仔

玩緊 正喎

把聲好seven